劉細良又講中，淋病真係等社區爆發，再話封關無用

封關既政治壓力無哂
而家罷乜都無乜撚用
淋病又贏
大家等死

劉細良下下都估中哂柒婆點玩
小心被清算

劉你老母細良

全世界都知啦, 一早講緊啦

良你老母咩良

話唔定林鄭都有睇城寨

肯定有啦
細良咁堅

幾百人提過
班劉細良fanboys仲係都要搶住出post
講到佢好似pioneer咁冇人講過
真係好撚on9

劉細良完全掌握形勢
可惜全香港最自私既利益群體公務員
死都唔肯聽佢講搞罷工
結果香港輸到一敗塗地

試下一月頭封關你估有冇用

咁你咪好清醒

我分析比劉細良先
之後佢再話係佢分析

醫護唔罷工 遲早真係死曬 無保護衣 無gear

最好既gear 同 資源 係曬班狗到 咁咪叫佢地做囉

不過算啦 專重手足決定 到時真係有前線醫護死既話 最多咪立個牌 同 捐下錢囉 不過條命就無左

清算冇得小心

哂氣啦
可能最後香港死剩有full gear既黑警
奶共又贏

醫護都係想咁姐，到時咪寫多幾句RIP囉

街邊個阿伯都知啦

洗撚劉細良講咩，有邊個會估唔中

連自己條命 都 不及份工咁重要
我係坐office個班 真係連一個口罩都唔俾你
捐曬上大陸 之後拎返個政協做下先

Butt-hurt fanboy

劉細良都有人當神拜真係on9

樓主個腦停咗工幾耐?

講咗好多次
公務員絕對係香港淪亡既幫凶

你咁講好刻薄，不過這是事實，自己條命都唔緊張

我能夠做嘅咪捐下錢，打下R.I.P.

不過有罷工嘅醫護希望你地小心，如果真係有危險

就唔好返，因為你地係醫護界嘅清泉

刻薄得過班高層坐住係到 一年收幾百萬 下邊爆獲 上邊就奶到雪雪聲

最撚醒就係班死到臨頭 仲係藍屍個班 以為自己渣住個口罩好威威
係到批鬥醫護手足

病毒就好撚公平既

on9 弱智既都估到啦

佢地淨係睇劉細良呀麻 未當神咁拜囉

重點唔係出面有幾多人講過，個重點係佢可以一個咁清楚咁去觀察、分析再整合晒成個故事出黎做左個超級懶人包比d淺黃淺藍同中產睇。好多專業人士、中產、淺藍仲傻下傻下唔明點解政府咁痴線

洗撚劉細良我老母都知啦

一個願打, 一個願捱
一個願意日日俾人家暴既老婆你救佢都救唔走

又造神

白卡佬都拜。。。

係人都知林鄭係想咁玩啦
劉細良都有人吹奏難怪到依加仲有連登仔覺得帶pepe頭盔冇問題，支持捉鬼同進攻功能組別

btw 我話太陽聽日會係東邊升起，樓主可唔可以開個post吹奏下我

一定要將細良呢種論述宣揚出去
等全世界都知香港特首用心幾咁險惡

嗰個乜嘢劉細良肯定係鬼

掉返轉 好彩醫護早停罷，搞到柒婆無得踩多腳

劉細良條撚屌都有人吹奏

出現了

根本無人理條柒婆

話會押後區議會選舉已經錯咗啦

因為果班人自己係冇腦

on9

細良不嬲係重點監察對象

所以次次個post有大量牛鬼蛇神不意外

大把網台講啦 又劉細良

反而想聽佢講尋日話廿年前拍過林奠檯單野
佢話廢事講

阿媽係女人都叫中，仲衰過陳雲

Agger

成日講撚埋啲係人都知嘅嘢叫中
求求打手以外嘅連登仔有少少批判能力

巴打心水清
留意下響呢個post屌細良既人
會見到d端倪

有幾個網台我都有聽開，但唯獨細良我可以聽足2個鐘，佢用其他角度分析林鄭嘅性格同打算而唔係憑空想像或者陰謀論去猜測林鄭，但連登仔就係喜歡陰謀論、推背圖

其實好慘
你見呢個post都知
好多人水平好低，做唔到細良target聽眾群

陳雲啲狗又咬細良了

啱呀

劉細良啲分析根本中左 70 ~ 80%

依家基本上星期一二都要聽佢既節目

佢真係好了解班狗官既諗野方式

屌，又想做神

一毛多就一定啦

陳雲啲狗都唔少

定係 你地淨係睇陳雲呀 未當佢神咁拜囉

你肯定無聽過佢啲節目啦

分化狗

你收聲啦，咩細良呢D真係三流評論員，以前網台戰國年代，hkreporter;myradio; ourradio相比，佢唔入流啦

無網台常識既垃圾，同我收

唔知係有心分化
定想踩人地抬高自己價值
定係時事評論競爭者

我睇標題 放重點係內容
但佢地放係劉細良
跟住屌劉細良自high
睇到r撚哂頭

露底啦咩 ?

係啦係啦, 咁聽邊個好呀 ? 係咪陳雲呀 ?

你睇下你 ? 畀人串中左要害
連回兩次 駛唔駛咁嬲豬呀 小心中風呀

聽過老蕭毓民未呀小朋友

聽過譚志強未呀？

梁錦祥聽過未？

大家一齊死 含家燈

繼續分化啦

你咩邏輯 ? 依家 細良 同 燒山癲狗 係競爭對手咩 ?

咁緊張分化既 ?

成堆三毛出晒嚟

屌, 封關又壽終正寢

繼續分化啦
咁緊張分化做乜 ?

乜原來 反政府既聲音 係敵對架咩 ?
大家都反政府, 但就要 你死我亡 ?

你露撚哂底啦 柒頭

一早全香港人三罷阻七婆就唔會社區爆發

屌你千千萬萬個連登毒撚都講過啦，我都知你唔係唔撚知呀

佢既target聽眾群 應該係30 - 50歲 既淺黃 至淺藍中產同海外既香港人

利申 : 6月開始聽 雖然係左膠底 但 聽形勢分析係幾好

乜原來 反政府既聲音 係敵對架咩 ?
大家都反政府, 但就要 你死我亡 ?

你露撚哂底啦 柒頭

你有冇見過 黃子峰 同 岑子傑支持者會互 ?

黃之峰

乜原來 反政府既聲音 係敵對架咩 ?
大家都反政府, 但就要 你死我亡 ?

你露撚哂底啦 柒頭

你有冇見過 黃之峰 同 岑子傑支持者會互屌 ?

柒婆憑乜野清算佢
佢以為習敗北真係好睇好佢?

好撚賤，點拆？再罷一次？全港大罷？

點會無用?!
而家屋企因為冇關門, 有一大班賊入左黎, 大家要出盡力去捉賊, 同班賊死過, 係好慘, 但係只關好門, 唔比班賊 call "支援", 重有機會攪掂

而家重唔關好門,比班賊 call "支援"?!
777 咩 on9 邏輯

係人都知佢想點啦

睇劉細良唔係問題，問題係點解要淨係睇同吹奏一個？唔可以全部都睇再自己sum up ?

話 劉細良講中左 有乜問題 ?

明明就係你地心胸狹窄

根本樓豬無講到其他人唔中, 得佢中
你地自己諗下係咪你地過度反應先啦

因為overall黎講劉細良最高質同最容易受大多數人接受咪quote佢
有咩問題

咪就係

都係嗰句啦

我就未見過 黃之峰 同 岑子傑既支持者都互屌啦

唯獨係啲時事評論員, 你班心胸狹窄狗就淨係分化互咬
邊撚個唔成熟 你地自己知啦

香港獨立 唯一出路

好似係你反應過度wo

你班心胸狹窄狗
一樣可以 出 post 話 乜乜乜講中架啦喎

但點解次次有人一講劉細良 , 你地就圍咬佢 ?
你地動機好明顯啦下話 ?

佢係講而家大陸入境人數得返雙位數，所以封關無意思，佢點會認錯

駁唔到 咪又執返人口水尾囉
你依種人咪就係無料扮四條既人囉
任何人同你討論都會覺得哂時間

即係 「廢人」呀

劉細良坐低左未?

反正冇用，不如重開所有關口

lm

呢個point大把人講過

不過佢屌而家d公墓員真係屌得幾岩

好大問題，你既水平太低，只聽垃圾....

其實正路都估佢會玩嘢押後
只不過係臨尾中聯辦戇鳩鳩照常舉行

都成40幾個人感染 防疫來都無意思

細良講既野唔係同連登仔講

連登仔又貼上嚟做咩鳩

係呀 , 佢直頭再世劉伯溫